理性分析，curry仲有冇機會拎fmvp呀？

正皮有
負皮冇

朋友返印度食chill啦